唔識點樣同鐘意嘅男仔相處

識咗一排 本身覺得幾啱傾
都有啲感覺
覺得個男仔係想認真發展嘅對象
但係越覺得自己鐘意佢 就越唔知要點同佢相處先啱
又驚比人覺得我好chur
唔敢比佢覺得我對佢有意思
好啦 到後來越講越少嘢 佢直頭係hea應
其實 男仔係咪見個女仔無乜反應就好快會放棄
定係佢一直都對我無興趣

見你咩反應都冇
你又驚俾佢知你都有feel
咁佢仲繼續咪姐係做傻仔

其實我覺得男仔個情況好尷尬

你無乜反應，佢繼續 approach 嘅話，又會比人話狗公，搞到男仔唔敢做嘢

唔追，又好似對自己唔住

唉，你係唔係都比d 暗示人，比少少主動丫

利申： 身同感受

唔想做狗公嘛，人地點知你點諗。
覺得無機會咪自動放棄。無理由明知無機會仲死纏爛打嘛

但係佢好似唔係好上心咁
佢唔係求撚其覆
但係比我感覺好似鐘意就覆 唔鐘意就唔上水咁

開頭有咖 見佢冇乜反應就唔敢咁明顯

試下再約下佢，比多少少時間佢反應下

btw 樓主可唔可以教下我點溝女

之前有個女仔約我出街睇戲同食 lunch

我本身對佢都有d 好感，諗住唔通有機？

但言語間我覺得，佢認為咁樣單獨出街食飯係好正常，無乜特別

咁樣係咪即係無機

就咁約出街嘅話我覺得冇乜特別話有好感
可能當普通男仔fd咁
除左依樣仲有冇其他嘢令你覺得有機先？

例如 買衫都問我好唔好睇？

我覺得你可以試下主動啲嘅

呀！！！！！

搭單問，如果個男仔問左你拎電話但又無搵過你，咁係咪即係對我無意思？

未必嘅 都要睇對方本身咩性格 如果佢本身係啲少毒內向嘅人 未必敢咁快appraoch你 怕會太明顯 可能佢考慮緊幾時行動好姐
利申:ex當時就係咁

仆街我都係

我個情況都有啲似
唔揾我先咁咪我揾佢囉 覺得自己已經主動行咗步
唔想再追住佢走 都唔明嘅佢

唉算啦我已經半放棄
好似同佢玩心理戰咁 我攰了

係感同身受

咁點解唔可以做朋友傾下計咁? 如果女方都仲想傾呢

我返工都係對個女仔有好感
大家返工不嬲都有玩下
有一次咁岩得我同佢一齊放食飯
大家傾計個氣氛都幾好
其實都比曬signal佢 又同佢坐得勁近 又讚佢得意 又掂下佢手仔
但佢又好似無咩反應
不過傾計果陣知佢係宅女,鍾意係屋企訓覺同睇動畫
所以我都唔知而家仲去唔去馬好
鐘意/唔鐘意都比D反應呀大佬

連登仔真係成日亂改成語

咪撚嘈啦

做番自己就得
當然唔講男女關係，純講人際關係，你自己差就要改